吳孟達有冇裝安心出殯？

裝抖音